其實香港男仔冇鄉下依樣野好慘

大陸d農村仔
出城撈唔掂咪返鄉下
就算大城市定居
大城市戶口d男仔
冇前景唯有去d落後d
但香港男仔連依個option都冇
大陸d人唔去沿海咪大西北
雲南貴州青海勁窮個d
大陸d農村男
匿係自己條村
根本唔使點耕田
打牌飲酒睇抖音
又一日
又唔使交租
香港你手停口停即刻訓街
做麥路人
其實大陸d女都睇唔起d男
尤其城市個d
但香港男仔焗住係香港揾工謀生
起碼大陸d男可以成班係鄉下圍爐
上一轉深圳
d大陸仔就算送餐送貨
個種笑容
唔知幾耐係香港男仔面上冇見過

日本我鄉下

喺香港供完樓咪一樣可以鳩下鳩下一日

以前返大陸親戚到發覺好多都唔洗做 但又有收入 打下牌食下煙又一日

連登我鄉下

大陸仔用返你個百度天涯啦
喺連登無得圍爐係慘咗啲

大陸淨係諗去邊個省
香港 係諗去邊個國家

大陸
係支那

我覺得依個係無國家嘅地方都有嘅小悲哀
好似日本韓國咁，放假可以去下四國伊豆釜山玩
歐洲仲爽，歐盟區揸車或者巴士可以玩幾個國家
香港最多係去長洲南丫島，真係幾慘

香港我鄉下

點解要去中国

我鄉下就係香港

我覺得呢度好好

大劣lay 有鄉下好慘

尋找他鄉的故事

咁係純粹因為香港細姐

返鄉下就唔洗做喇咩，係咁好就唔洗個個爭住出城市做雞做狗啦